做本土派d靚都幾陰公

英雄又做唔到，又要比社會當異類。

就算有大單野，都係比一兩個領袖威曬。

錢又冇得分，唔似其他愛國人士，有錢有

女人。

都唔知幾時見到家鄉。

埋錯堆咁就一世。